知唔知用咩冷兵器嘅高手最叻打丁？

係刀

因為master blade(masturbate)

應該點都好過infinity way掛

多謝G持

4/10

唔錯

on9/10

10/100

槍
因為槍打出頭鳥

好過樓主嗰個

冷兵器啊

Keyboard

槍或稱鎗，是一種桿端有尖刃的長柄武器，是相當早出現的武器之一，曾經長期在戰場上使用，有「百兵之王」之稱。現代的中國武術中也有槍術。（Copy from Wikipedia)

槍打出頭鳥入面嘅槍係指長槍咩？

欣賞你既C路

但1Q題喎

吓

it can kill

清識野
forged in fire真係幾正

血滴子

練鐵砂掌練到隻手無感覺再去打J,個感覺會好似比人打J咁